# Syberry Academy: Тестовая задача. QA

## Дедлайн и условия проверки
Вы читаете техническое задание тестовой задачи Syberry Academy. 

**У вас есть 3 дня (72 часа) на выполнение этой задачи.** Отсчет начинается с момента, когда мы прислали вам это письмо. Письмо с решением отправьте не позже 15:00 через три дня. Например, если задание пришло 8 мая, то решение вы должны прислать не позже 11 мая 15:00. 

Мы не проверяем задачи, присланные после дедлайна. Если вы прислали решение через три дня в 15:01, это значит, что вы пропустили дедлайн. Такие задания дисквалифицируются.

Внимательно прочитайте требования к задаче. Мы ищем людей, которые умеют планировать свое время и разбираться в сложных задачах. Поэтому в этой задаче строгий дедлайн и строгие требования.

Если вы можете выполнить это задание за день, то вы справитесь и с заданиями в Академии, и на работе в Syberry. Если вы не смогли победить сложность этой задачи, то скорее всего вам надо еще немного поучиться. Если задача для вас неподъемная, то вам будет сложно учиться и работать.

Следующий набор в Академию будет в декабре, а еще один - весной 2022. Если вы не справились с задачей сейчас, вы сможете попробовать себя еще раз чуть позже.

[И не уходите.](https://bureau.ru/soviet/20200424/)

## Задача

Найдите дефекты на картинке <br>
![test-picture](test-picture.jpg)

На скриншоте обозначьте все найденные дефекты, пронумеруйте их. Сохраните эту картинку в формате Name-Surname.png. Здесь и ниже Name Surname - это ваши имя и фамилия.

Выберите 5 самых критичных дефектов из тех, которые вы нашли. Зарепортите их следуя [нашему официальному QA гайду](Defect%20creation%20guide_SA.pdf). Id дефекта – тот номер, который вы указали в пункте 1. Сохраните результат в формате pdf, назовите файл Name-Surname-5defects.pdf

Опишите остальные дефекты. Напишите подробно и в свободной форме, почему вы считаете это дефектом. Сохраните результаты в формате Name-Surname-all-defects.pdf

Оформляйте дефекты [по нашему гайду](Defect%20creation%20guide_SA.pdf). Мы не будем проверять решения, оформленные не по гайду.

Всю документацию пишите на английском.

## Как сдать сделанную задачу
- Создайте свой приватный репозиторий в Gitlab. Назовите его Name-Surname-QA-Academy-Test-Task. Мы дисквалифицируем ваше решение, если репозиторий будет публичным. Это надо для того, чтобы все участники решали честно и не списывали.
- Мы будем смотреть на процесс вашей работы по вашим коммитам. [Пишите хорошие сообщения в коммитах.](https://chris.beams.io/posts/git-commit/)
- Нам нужен доступ в ваш репозиторий, чтоб оценить вашу работу. Добавьте пользователя SyberryAcademy в ваш репозиторий, дайте ему права Maintainer. Не ставьте Expiration date.
- Линк на репозиторий с задачей пришлите нам на имейл academy@syberry.com. Тема письма: "Name Surname Syberry Academy QA Test Task". Например, "Jane Doe Syberry Academy QA Test Task"
- На почте стоит фильтр. Если вы неправильно напишете тему письма или если в письме не будет линка на гитлаб, то письмо автоматически попадет в спам, и мы его не увидим.

### Что дальше
- Мы проверим вашу задачу
- Если вы справились с задачей, наш рекрутер напишет вам email с приглашением на техническое собеседование
- Если ваша задача не пройдет тесты, мы отправим вам автоматический email с отказом
- Если вы не получили ответ через неделю после дедлайна, напишите нам. Тема письма: "Name Surname Syberry Academy Нет ответа на тестовое". В письме приложите линк на гитлаб и вашу заявку.
- На почте стоит фильтр. Если вы неправильно напишете тему письма или если в письме не будет линка на гитлаб, то письмо автоматически попадет в спам, и мы его не увидим.

### Перед отправкой задания проверьте еще раз эти требования
- Файлы с решением лежат в вашем репозитории
- Репозиторий приватный
- Вы добавили пользователя SyberryAcademy в репозиторий и дали ему права Maintainer

### Если вы нашли ошибку
Чтобы поправить ошибку, сделайте мерж реквест в этот репозиторий с описанием ошибки. Assignee реквеста SyberryAcademy
